其實咁多科最廢係maths

唔通出街買餸計數又要sin cos tan咩

你死啦你

你都講得岩, 做保安呀洗碗係唔洗計數既。

明白，你咁多科最廢就係math

Geometry特別係Properties of Circle應該大Cut，廢除MC卷改為卷二考Calculus。然後M1+2合併，再重新加返Mechanics落去。

係 呢科1咗

中文=蝗國語言
english=世界語言
數學=宇宙語言

所以你一世咪出街買餸囉

做cfo要sin cos tan?
理科撚思辯能力係差啲

所以話小學畢業出黎做野最好

拿肥佬黎，呢鋪我就撐你la

讀science都唔係為做科學家，
讀history都唔係為做歷史學家
係為咗訓練你各種嘅思維模式
樓主嘅程度讀完小學就ok，
其他嘢比你都係比多咗

樓豬應該跟埋佢去台大

點解淨係講cfo?
cfo 要學stat 要學 probability distribution
咁依啲野其他career又唔係一定需要架喎
你究竟想表達啲咩??
提cfo唔洗學sin cos對你既辯證有咩作用?? R撚哂頭

佢入到我都畢咗業啦

cfo要睇distribution都講得出
戇鳩仔
你個撚頭裝屎嘅所以咪咁痕囉

出街買餸唔撚洗識文言文
出街買餸唔撚洗講英文
出街買餸唔撚洗寫journal entry
出街買餸唔撚洗睇PQ graph
出街買餸唔撚洗計mechanics
出街買餸唔撚洗知啲餸嘅chemical formula
出街買餸唔撚洗知啲餸入咗人體會經咩消化過程
出街買餸唔撚洗知間鋪頭有咩歷史

總結:無一科係有用

1)係chief唔代表唔需要識
2)識唔代表你個position 一定要用到
3)識而你position 唔需要用唔代表無用
Thanks & hopefully you will learn how to respect others?

赤腳夠可以行路喇 你又著鞋？

同意
數學叻嗰啲出到社會都係冇撚用

Eg 龜蛇

55

又係呢啲濕鳩邏輯

乜原來數學真係會攞到1架咩